胡志偉重申：要求撤控所有示威者

【 胡志偉 Wu Chi Wai 重申：要求撤控所有示威者 】

小編明白大家既資訊都俾透過媒體得知，所以特登將志偉今朝個訪問對答逐字打番出黎，希望大家俾少少時間睇一睇，志偉雖然長氣，但佢立場從來冇變，都係要求撤控所有示威者架！

//2019-06-20 在晴朗的一天出發訪問：

主持：都有聽眾問嘅就係，咁如果真係有個別人士真係有掟磚、有掟鐵枝，真係有傷到警察，咁係咪都要放過呢？

胡志偉：我喺唔同嘅場合都有回應；

第一，如果同一個情況放喺暴動罪嘅情況裏面，係講緊一個10年以上嘅刑責，但如果你只係因為係一個騷亂當中有一啲過激嘅行為，咁就應該因應返相對嘅罪名，譬如話假設真係有衝擊警方，（主持：普通襲擊？）係普通襲擊又或者襲擊引致受傷都好，咁都係一個係特定範圍裏面嘅罪名，咁就唔應該係暴動罪嗰種嘅條件。

我哋見過一啲嘅狀態，譬如係暴動罪嘅結構裏面，唔單止係講嗰五位被捕嘅朋友係當中受到用暴動罪嘅牽連，可能你、可能小弟、又或者岑子杰都會係一份子，好多好多喺過程中和平嘅朋友都會成為一份子，因為個暴動罪係覆蓋緊一個非法集結嘅場景，所以大家都會好擔心。

主持：總結胡志偉即係要處理嘅，但係就唔係用暴動罪

之後主持再問

主持人：比較嚴重嘅行為都要撤回？

胡志偉：而家呢個情況，政府要同社會修補撕裂，我希望分開兩個部份，考慮法理嘅部份，我希望政府係需要情理兼備，情方面，如果政府係想同整個社會修補撕裂reconnect嘅話；

第一，佢要通過撤回所有檢控、停止搜捕作為同社會reconnect 嘅起步點；

第二，佢需要全面展開一個獨立調查嘅過程；

呢個係相當於六七暴動嘅狀態，政府需要重新審視究竟呢個社會發生緊乜嘢事，從而令到政府可以有一個真正嘅反思，否則我會好擔心呢啲嘅錯誤會重複出現，事實上過去22年政府就係冇咗反思嘅能力，佢只係以為只要加強鎮壓嘅能力，咁就可以要維護到統治。 //

分化撚同五毛快d仆街死啦屌

所有都係民主黨Facebook內容

出面啲分化撚炒哂車

我見Facebook都好分化post

民主黨今次做咩？ 上撚晒身？
咁勁既

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

胡志偉今次變超西

推 唔好睇少少就信哂 巴打好波

之前兩個post都斷章取義

胡志偉講野太長氣
搞到好多位都可以比人cut唔同意思出嚟

胡志偉要政府改控普通襲擊又點計呀？

三毛死全家 不分化 不指責 不篤灰 不割蓆

推

我要見指揮官！

一早話係分化考驗
你哋又唔信
唔信搵返我啲留言出嚟

Push

第一個post 來源冇
跟住嗰啲上文下理都唔清晰唔知做鳩
成班人又比到判斷

咁先係架嘛
一個都不能少

見民主黨3假字仲唔起勢分化咩

從來冇懷疑過胡志偉
記住不分化不割蓆！

[621]人數與行動的關係

要討回公道，621一定要多人

無分化本錢呀

考乜驗
聽到佢咁講一定燥啦
我地唔玩割蓆架嘛
好似政府咩

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

但起碼搞清楚個內容先啦
只係捉住一句
冇上文下理
第一個post 來源都冇
真心做fact check 先啦大佬

唇亡齒寒

唔可以怪連登仔 要怪就怪班三毛

不割蓆 不指責 不篤灰

我要見指揮官

fact check 呀

一早講左好撚重要

俾班三毛帶風向帶到失去左理智

同班藍絲廢老一9樣

三毛引用咩党報呀？

支持！

唔好再問我點解要衝

要做的事好簡單 6月21 出咗去先

ok 咁就岩繼續加油

班三毛好似鯊魚聞到血咁衝出黎

大和解，學生黑警都放哂，收唔收貨

中午好似用立場新聞

但只cut了一段同標題

推
無啦啦有班人搞分化
知咩事啦

有班分化撚話番人三毛轉頭

三毛死全家未

好撚想屌你班友 佢個日衝去叫指揮官個下就知同一陣線啦

Except 5:0 係黨內已經搞分化

自從我要見指揮官之後
佢已經著撚晒火

大把五毛

分化撚都幾難捱落去了

咪撚再分化

佢一個人上去吸仇恨值
俾手足可以全身而退

唔好再話佢棄你不顧
佢坦到仆街

MVPs

佢驚冇選票

推呢個

我懷疑啲分化撚好多都係熱城來
fb啲熱狗fd淨係post啲插泛民嘅post
一係就係到講遊行無撚用
100萬人出來但係只係和平示威個啲都係港豬

唔好分化啦, 屌你老母，一睇就知被人明造佢

佢會輸，你票王黎
瞓係到都赢呀

push

佢今朝講完出左報導
連登即時有班友起勢屌
大灣駒條私怨撚都出左分力

記住！

三毛死全家 不分化 不指責 不篤灰 不割蓆

佢輸條春咩

唔好大意,呢幾日反而仲多,鬼ac多到超符想像

佢作為黨主席鳩up，會搞到d黨友冇票

不分化

班三毛閪想分化
收皮啦

不分化 不指責 不篤灰 不割蓆

政府： 互相分化 互相指責 互相篤灰 互相割蓆

痴撚線 出面個個一睇標題就屌左先
我第一個反應都係想睇下重播睇佢係咪真正咁講先再屌
報導嘅方法真係好撚易用嚟控制人心

大灣駒條傻閪又響度自high

推爆佢
唔好比人分化

再咁鴿下屆亡黨啦

其實話普通襲擊既報導係邊一間媒體出先

巴打

推返上去 打柒班五毛狗

Pish

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

熱狗就算撚數數
遊行唔出現 衝又唔出現
成班廢柴得返9up依個功能

鄺神又開分身
佢又衝上前線
咁活躍點會無票

佢鬧林鄭原本都有人認為佢用字不當
但612之後啲人已經一面倒支持佢

本身胡志偉地區工作出色
今次幫埋學生 已經吸晒老中青票源

鄺仔表現又有提升
原本都票王
今次就更加係眾望所歸

分化撚收皮未

我要見指揮官

佢唔要求撤回 分分鐘佢都奶野
我到法例講到明一有暴動=在場既人都係暴徒

PISH

五毛分化失敗

[緊急] 聽日究竟衝定唔衝?

真心對佢改觀左

若果改為檢控普通襲擊／襲擊而又被定罪既話都可以避免到你所講既野，撤控前線班義士的而且確係現階段無乜可能

621 621 621

信任兄弟，各有各爬，咪撚分化

推呢個
分化撚死全家

志偉好波
三毛死全家
分化撚收皮

民主黨都爆seed

成班迷雲黨仲j緊個fake news

推，停止分化

推！！！

不要讓五毛分化

日日吼住同路人嘅說話斷章取義做fake news
之後想set 風向叫我哋吊同路人

依啲人仲仆街過港人講地支持香港警察撚

係，勁嘔心

一推再推

胡志偉仲勇武過焦土

明報係fake news

Fact check 的重要

勿中分化計！

不割席 不篤灰

胡志偉都有人讚
連登變了

佢今次咁勇就要讚

G20 瘋會前，要煲撚大佢，逼使外國領袖關注

屌你老母猢痔偉又想出風頭？ 行入中聯辦傾下先啦屌你老母垃圾議員

炒撚哂車

respect

未到12點就開夜班 ?3毛

係呀 民主黨打手 咁岩呀 你又開工呀？